買lol ac比個mk仔呃左,有冇巴打可以幫手點告得佢入

講返背景先,可能長小小 希望巴打們唔好介意

男朋友生日 想買個lol ac 送比佢

我就係vlan討論區,搵到間 700$ 鑽1全英20頁runs

whatapp左佢 好快就覆

入完數, 佢就話 原來鑽一果個賣左

500$ 要個小號啦 鑽5 20頁 全英 (email 電話未認証)

我又唔知價,好啦,我最後都買左

係交易前 我同佢講,如果買完個ac比人封左/鎖左 就要佢比返兩倍錢我 佢都話ok無問題

成個交易都好流暢 , 入完數 佢入數 果200再退返比我

但問題係早幾日出現

我男朋友無啦啦話個ac 比人封左 連ggc 都入唔到

我就開始上巴哈搵案例啦

原來條扑街真係用拎返個ac

因為個ac o既個人資料係填佢真人既

所以佢直接同小幫手講 有人爆左佢ac

客服就直接封左個賬號 再等個mk仔 填返d証明書

証明個ac係佢擁有既.就可以直接拎返個ac

而家我諗到既方法只有
1. 寫信比小幫手 同條mk仔攬炒

2.報警(但唔知告唔告得入)
不誠實使用電腦?
詐騙?

上vlan 睇返舊post 都見到條扑街呃好多人
估唔到我自己都中招 :(

求大家幫下手
雖然錢唔係好多,
但比個mk仔呃真係好唔爽

呢個就係其他人比佢呃既post

望一望樓主個名
呃錢黨同5p mk妹黨
Li登仔會企邊邊呢

6月到衣家都仲係度，除非一大堆人報案，唔係警察唔會做野

又扑 又表達 好撚難幫你

屌
個名

年中幾百幾個案啦，警察理鬼你咩遊戲嚟架咋。

你有無對話記錄 銀行轉帳記錄就報得
你洗咩諗告佢咩罪，差佬會搞
不過你預左佢搞好耐，想追返就唔好怕哂時間

報左都冇人會理你 起碼要十幾個case都係呢條友呃錢 佢地先會理

我以為會直接show

sorry

但個名就明顯玩野嫁啦

估唔到會比人話我mk

真係咁大個女都未試過

抵撚死啦

你男友有女唔屌去打lol

封左佢你咪仲開心

佢宜家先有時間搞下你咋 傻閪

仲拎乜尻返個acc

幾舊水咪算囉

Agree

MK名

堅係純情

500蚊鑽5全英咁平

買完個鑽石ac但自己又唔係鑽石嘅實力 咪撚雷鳩人啦

佢無打rank嫁

個處都比mk仔呃左啦 果幾舊水由佢啦

高登無愛

咪撚扮女人

高乜撚野登姐

難分真與假

買ac不如del game啦

黑警唔會理，仲會笑鳩你
追唔返架喇

分手啦

搵ggc小幫手 屈佢買代打得唔得 應該都封一大輪
仲有其實好人好姐點解要買ac唔自己打

自己買ac中伏扮女人上網求救?
收皮啦

Agger

真係俾你買到，遲下打ng
佢咪又係場場俾人笑boosted animal
場場問個牌幾錢買
買鑽石ac意義何在
真係為佢好就買多幾個skin俾佢仲實際
用吓腦啦
有時真係諗唔明鑽石代表到啲乜
咁執著個牌做乜尻啫
上到就自然上到，上唔到就佢問題

Btw
買分買帳雷人死全家，生生世世做大陸人

真心咗

樓主個名
仲會有咁多人理佢

唔係自己爬分其實無意思 你陪佢玩仲開心

Boosted

Boosted bonobo

假膠

你依d低能真係幫都廢事 屌你老母男朋友生日送lol帳 諗個好小小啦大佬

我都唔撚洗睇內文 已經知負評會居多 on9仔

人地講明個名玩野都屌

boosted bonobo

唔放佢張相出黎有邊個可以幫到你

平野冇好 , 有朋友做開代打 ,

一個ac 打上鑽石 都收唔止五舊水啦

負皮上一頁

高登冇愛 but here is lihkg

其實買分買ac果d到底係乜心態
虛榮心？

放相+電話啦

搞撚笑

Boosted
扺你啦CY@

至怕改壞名

～禾醉薆婷婷～

雖然假膠味濃咗啲，但我都覆吓你啦。
如果你係有心送份禮物畀男朋友，就唔應該買AC，應該自己去玩，咁先有誠意，你男朋友收到都會開心過你買，自己女朋友願意晒時間喺佢鍾意嘅嘢身上。
其次，上網買嘢一向有風險，你仲要走去買啲虛擬嘅嘢？年中有幾多Online Game詐騙案？今次就抵你畀人呃嘅，遊戲呢家嘢都係自己一手一腳玩罷啦，人哋都係自己辛辛苦苦打啲成績返嚟，有腦諗都知唔會咁易賣畀人。
報警，警察表面上受理，話會幫你跟進，有咩消息通知你，但你個File就只會放埋一二邊，唔會理

幾舊水買個教訓，賺左啦

如果我個ac鎖左，女朋友不知幾開心 between 呢都幾多nb3 fans

下次叫人地send email取消哂啲資料先

btw有wts就放上黎啦

好耐冇聽個vlan呢個名，以前上去玩aoc信長

cy@
get out of my jungle

睇NB3打係每日嘅樂趣黎，好撚好笑 為左殺鳩隻潘森俾人滅團

仲玩LoL已經On9
送LoL Ac 直頭On9

咁冇上進心飛撚左佢啦

你咁撚蠢食藥俾佢中出當禮物算啦

屌 最撚憎買分狗
lol ac 都要買

自己想買個鑽acc黎威下點知比人呃

扮送比男朋友，含撚啦屌你老母

返高登啦

伸利：唔玩LoL
R6
玩遊戲唔係自己玩翻來再說高LV高牌又點
技術係自己慨有一日個ac無左都唔會對你又幾大影響

其實成件事好慘，不過笑撚死我

On9

去5p問可能有人幫到你 死返去啦

鑽都要買

原來鑽5齊英都只係值五舊
要買齊英分分鐘仲要兩三年

唔係自己打返黎有咩意思

送lol acc 又唔係自己實力
你男朋友收到都唔會開心啦
咁你不如送skin比佢好過

抵撚死 買ac不嬲好易俾人揾笨

我就好撚憎果d昆人既仆街
即管答下你

方法係有
但你為左果幾百蚊定啖氣先
唔好諗住有入數記錄同對話
俾低差佬就會幫你落案拉人

你去報警
差佬會係咁耍你想你走
咁少事唔會想俾罪案率升高
同埋去查呢d碎料
晒人力物力
破左案冇讚賞
幫你落案果個實俾人屌到開花

你真係好撚有決心報仇都有方法
但一定係再用錢

如果要法辦
你搵多幾個朋友幫手
出埋錢俾佢地
分別先後再向條仆街買ac等佢重施故技
全部留底留證據
然後同幾個朋友一齊去報案鋤死佢

另外方法
想快呢
都要使錢
搵人聯絡條仆街
又係扮買帳號
出高d價引佢出黎收錢
一出到黎見到真人
之後你自己發揮

如果條仆街唔肯出
你就使錢俾d係電訊公司賣料既人
查條仆街地址
然後自由發揮

Btw
我知我話俾你聽都係多餘
女人
搞得出咩花樣